示威控訴

呢種玩法有冇得諗
Halloween 喺私人地方 （大學裡面）做番個舞台劇
最後一齊扮walking dead

之後放上微博話黑警打死人